被TVB抽起的 「鏗鏘集5/8：勇武的溫柔」

有鄺仔

推

垃圾TVB

文宣對廢佬：交通擠塞是罷工大成功，反罷工只係少數